有冇人組隊去停車場逐架問車cam?

地區停車場 基本上都係嗰啲車 好少街外車
有冇巴打組團去逐架問

天佑周同學

天佑周同學
警甴血債血償

自推

推

😡

幫推

要小心，唔好一個人

整張list抄低車牌 記低咩車問咗咩車未問

不過要小心 可能有車主係藍屍廢老會斬人

機會係有
但車CAM係唔會24小時不停錄, 而且會COM左舊既錄影

推到將軍澳巴絲睇到

所以更加要快啲行動
問下可能有 唔問一定冇

有冇附近手足

推呀

推 要組團先安全呀

已做左

幫手推呀可唔可以
當我求下你地

poster已比左部分車主

見到有人牽頭：

尋車cam找真相
各車主請注意
日期：2019年11月4日
時間：約00:30-02:00
地點：尚德停車場2/F及3/F

請與將軍澳區telegram頻道：
將軍澳烽火台聯絡
@captaincaptainchang

並要求領展交出相關CCTV片段

見到有人搞了 多謝晒

手足唔好有事...一個都不能少.

我去緊

有無將軍澳嘅Tg group
加埋五六個，十個巴打一齊去問啦，逐個問啦
求你地

有冇人同你一齊？
分頭行事搵人做哨兵都要

所以deadline係聽日凌晨0100 - 0130嘅period
求將軍澳group / channel負起搞手責任俾其他地區人join

Join

唔試下點知呀 屌你老母

我唔否認你嘅觀點
但呢個態度我祝你仆街死

Push

可以

推推

只要係TF, SD ,HD 就有機會復原到 , 有software format都可以還原90%!!!!

小心有狗